到底仲有冇電腦online game玩

想玩Astellia
又得韓服
到底香港有咩可以玩

香城online?

呢個玩緊啦
有冇其他阿 解下壓

冇架喔
全部後生去曬掛"手遊"
Online game 呢d老屎忽野 同紙媒一樣 式微架啦

除咗黑沙同香城之外 我諗唔到有其他值得玩

最近ps4有隻免費online game叫tera
係由電腦版轉做ps4版
但電腦版已經無人玩
Ps4就8個地區係哂同一個ser到
唔愁無人
如果你係追求電腦版形式既online game
可以試下
連登有post 自己入去睇

Ff14

想搵番一路打副本刷裝升lv啲feel
又可以同人傾下計

Icarus Online

RO 日本官方SER

玩緊 我本身玩個大半個地球嘅tera
版本故意用舊嘅 鎖住新職 多bug
新手亂黎...而且開始有d退坑潮蹟像......

玩緊星夢私服

lm等推介
最好唔洗vpn

魔獸世界

樓主自己研發一個救世界啦不如
btw 好想玩返fez呀

眾籌搞番隻
Btw fez好撚正
之前down左手機版
冇左電腦啲feel

Ffxiv?

手機版真心失望
如果而家出個電腦新版應該都多人玩

fez可惜班老手對新手好差
而且係爛橙代理 可都變呃錢裝

玩緊 戰意 係steam有亞服 玩就搵我

玩過美服，好delay 最終棄左，幾好玩

三國無雙啲fd

FF14

跑

Warframe

如果鍾意玩返以前嗰個年代高難度長時間慢慢camp野既MMO就要留意依隻 , Everquest 原班人馬開發

跑online

低lv>投票>踢

次次練新角都一定一開波洗頻
收水 <0/50> 出騎放塔
d人先唔會踢你

Link ?

呢期梗係FF14

ff14同幾年前俾少左勁多人玩

咁岩路過見到先回下
依家FF14係史上最多人既時期啵

前排先出完調查 人口仲多過以前喎

呢期真係超誇張
打fate郁下個分流就成300人完全入唔到

對上次玩online game已經係龍之谷, 人大左唔想農野刷野同pvp對住啲垃圾細蚊仔

黑色沙漠

仲玩緊天外

又見到FFXIV打手全面進場

好多賣帳炸裝走人
外掛捉極都係BAM 3日7日
依家又變東南亞服咁
明顯為左吸納某一地區既人
活動又垃垃圾圾
見到都心痛掛住又唔知做乜

竟然係咁 又一隻俾外掛搞死既Game

poe

dungeon fighter online, 玩國際版, 刷圖打boss 一流, 做普通quest 已經送晒裝畀你

聽日打完大boss番尼轉game
到底有咩機打阿屌

唔玩 LOL ?

伊D game買帳好玩咩 從頭玩好過啦
咩類型嘅外掛?

買帳你要每人打足10粒鍾怪打成年可能先追到依家裝備
應該釣魚外掛